肥人根本無資格坐！

無論係地鐵定巴士
一個人坐2個位
點解係2個位？
因為當肥人坐咗1.5個位
旁邊好多時空埋嗰0.5個位無人坐
屌你老母咁撚自私咁撚肥
就企多啲運動下啦仆你個臭街！

企都唔應該企
應該連門都唔好出

你都係想我咁講啫